Ik zou 'geen neger' willen bellen om mij dat te noemen. '
"Shucks, het roept je niets op.
Het zegt alleen maar, weet je dat hoe praat je Frans? "
"Wel, nee, waarom zou hij het niet kunnen zeggen?"
"Wel, hij is het, hij zegt het.
